<h1 align="center"><b>👋 Hola, soy Melania Palomino</b><img src="https://media.giphy.com/media/hvRJCLFzcasrR4ia7z/giphy.gif" width="35"></h1>
<p align="center">
  <a href="https://github.com/fairyland0926"><img src="https://readme-typing-svg.herokuapp.com/?lines=Web%20Developer;Front%20End-developer;1%2B%20years%20of%20coding%20experience;Always%20learning%20new%20tech&font=Pacifico&center=true&width=650&height=120&color=d214e2&vCenter=true&size=45%22"></a>
</p>


<br>

## <img src="https://raw.githubusercontent.com/nixin72/nixin72/master/wave.gif" width="50px"></img> Acerca de mí

<img align="right" alt="GIF" src="https://raw.githubusercontent.com/vibrantfix/vibrantfix/main/assets/gif/lain.gif" width="350px" height="350px" />

<br><br>
- 💻Desarrolladora Frontend apasionada por utilizar el software para crear soluciones.
- Siempre en constante aprendizaje y buscando adquirir nuevos conocimientos.
- 💬 ¡Pregúntame sobre HTML, CSS y JavaScript!
- Abierta a aprender nuevas tecnologías y expandir mi conjunto de habilidades.
- 👯 Busco colaborar en proyectos front-end, back-end
- Graduada en Ingeniería Informática.
- Egresada del bootcamp [Laboratoria](https://www.laboratoria.la/), donde adquirí habilidades en metodologías ágiles y trabajo en equipo.
- 🌱 Actualmente estoy aprendiendo Python, Django,sqlite
- Futura desarrolladora Fullstack.
- ⚡ Dato curioso: me gusta la filosofía y la astronomía 
- :boom: ¡Te invito a visitar mi portafolio! [en construccion](https://#/)

<br>

<br>

## <img src="https://media2.giphy.com/media/QssGEmpkyEOhBCb7e1/giphy.gif?cid=ecf05e47a0n3gi1bfqntqmob8g9aid1oyj2wr3ds3mg700bl&rid=giphy.gif" width="50px">Algunos lenguajes y herramientas

<br><br>

<p>
<code><img width="15%" src="https://www.vectorlogo.zone/logos/javascript/javascript-ar21.svg"></code>
<code><img width="15%" src="https://www.vectorlogo.zone/logos/w3_html5/w3_html5-ar21.svg"></code>
<code><img width="15%" src="https://www.vectorlogo.zone/logos/w3_css/w3_css-ar21.svg"></code>	
<code><img width="15%" src="https://www.vectorlogo.zone/logos/reactjs/reactjs-ar21.svg"></code>
<code><img width="15%" src="https://www.vectorlogo.zone/logos/nodejs/nodejs-ar21.svg"></code>
<code><img width="15%" src="https://www.vectorlogo.zone/logos/git-scm/git-scm-ar21.svg"></code>
	<br>
<code><img width="15%" src="https://www.vectorlogo.zone/logos/firebase/firebase-ar21.svg"></code>
<code><img width="15%" src="https://www.vectorlogo.zone/logos/sqlite/sqlite-ar21.svg"></code>
<code><img width="15%" src="https://www.vectorlogo.zone/logos/python/python-ar21.svg"></code>
<code><img width="15%" src="https://www.vectorlogo.zone/logos/djangoproject/djangoproject-ar21.svg"></code>
<code><img width="15%" src="https://www.vectorlogo.zone/logos/jestjsio/jestjsio-ar21.svg"></code>
<code><img width="15%" src="https://www.vectorlogo.zone/logos/npmjs/npmjs-ar21.svg"></code>
	<br>
<code><img width="15%" src="https://www.vectorlogo.zone/logos/figma/figma-ar21.svg"></code>	
<code><img width="15%" src="https://www.vectorlogo.zone/logos/trello/trello-ar21.svg"></code>	
<code><img width="15%" src="https://www.vectorlogo.zone/logos/visualstudio_code/visualstudio_code-ar21.svg"></code>	
	
</p>
<br>

## <img src="https://media.giphy.com/media/iY8CRBdQXODJSCERIr/giphy.gif" width="50px"> Mi estado de Github

<br><br>
| ![](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=aniapalominoq&show_icons=true&bg_color=45,fc00ff,00dbde&title_color=fff&text_color=fff) | [![Top Langs](https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=aniapalominoq&layout=compact&size_weight=0.5&count_weight=0.5)](https://github.com/aniapalominoq/github-readme-stats) |
| --- | --- |
| [![GitHub Streak](https://github-readme-streak-stats.herokuapp.com?user=aniapalominoq)](https://git.io/streak-stats)|  ![](https://readme-jokes.vercel.app/api) |

<br><br>
## <img src='https://raw.githubusercontent.com/ShahriarShafin/ShahriarShafin/main/Assets/handshake.gif' width="80px"> Para obtener más información, consulte o conécteme a través de 

<p align="center">
  <a href="mailto:aniapalominoq@gmail.com" >
    <img align="center" alt="Melania Palomino | Gmail" width="26px" src="https://github.com/SatYu26/SatYu26/blob/master/Assets/Gmail.svg" />
  </a> &nbsp;&nbsp;
  
  <a href="https://www.linkedin.com/in/aniapalominoq/" target="_blank">
    <img align="center" alt="Melania Palomino | Linkedin" width="24px" src="https://github.com/SatYu26/SatYu26/blob/master/Assets/Linkedin.svg" />
  </a> &nbsp;&nbsp;
  
  <a href="https://github.com/aniapalominoq/aniapalominoq" target="_blank">
    <img align="center" alt="Melania Palomino | GitHub" width="26px" src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ae/Github-desktop-logo-symbol.svg/1024px-Github-desktop-logo-symbol.svg.png" />
  </a> &nbsp;&nbsp;
<p> 

<div align="center">
  :heart_eyes:  ¡Gracias por ver mi perfil! ¡Que tenga un lindo día!  :wink: <br/>
  &copy; 2023 Melania Palomino
</div>

<br><br>
<p align="center">
  <img src="https://profile-counter.glitch.me/aniapalominoq/count.svg" />
</p>

  
<a href="https://github.com/vibrantfix#gh-dark-mode-only">
  <img src="https://capsule-render.vercel.app/api?section=footer&type=waving&color=0:243694,50:264778,100:427786" alt="Header" width="100%" align = "left"/>
  </a>

<a href="https://www.youtube.com/watch?v=dQw4w9WgXcQ"><img src="https://user-images.githubusercontent.com/73097560/115834477-dbab4500-a447-11eb-908a-139a6edaec5c.gif"></a>
